其實睇得出美國純粹想香港唔好同大陸企係同一陣線

其實睇得出美國純粹想香港唔好同大陸企係同一陣線。係林鄭講完施政報告話要泵錢救國之後，美國就即刻話有充足彈藥可以取消關系法，前後唔夠一日，就證明其實美國一早有留意香港民主自由，更加有充足證據取消關系法，不過係一直覺得同香港利益一致先唔理 。
不過依加林鄭公開表態要同祖國企同一陣線，提供彈藥比中國打貿易戰，美國唔做你就假喇 。人地用緊孤立政策，邊個國家同中國來往就制裁佢。當日本、墨西哥、加拿大 、歐盟 都一齊孤立中國，你香港唔趁機爭取權益仲一個捨命相救，美國梗係唔比你感做。依加美國就捏住香港春袋，話你夠膽救，我就夠膽捏爆佢，一野推爆你個經濟體系。
不過就目前黎睇，林鄭感打得都係應該繼續企硬，如果唔想同林鄭攬炒 ，正如好多人所講呢個時間點係反抗好機會，差在一個領軍人出現。
就目前黎講，其實只要一個曾經上過國際新聞嘅人出黎同美國講數，話香港政府無得救死都會同美國作對，只要美國撐佢，佢就帶頭係香港抗爭，美國點都即刻表態支持。有左美國撐腰，要召集市民就即刻易好多，同埋今次商家佬都驚，起碼同上次雨革唔同，多左人企反抗呢面。至於人選其實無論陳浩天定黃之鋒都唔錯，唔係指佢地好有能力，純粹係佢地係香港以外都有一定嘅知名度。其實最理想當然係林鄭迷途知返，帶領全港一直反抗中國，不過都係無可能。

當然最終結果可能未必可以獨立，不過為香港增加話語權就一定，例如停止每日150，撤銷林鄭個填海計劃，取消功能組別，普選，呢幾樣野都好有機會做到。

美國拿手好戲

扶

講真香港民主自由發展美國wfc，不過今次港共弱智， 比機會香港人可以借美國勢爭取返擊，成唔成功就真係睇大家造化

不要交換姓名，不要交換電話號碼，不要讓對方知道你住邊區，用太空卡用二手手機，之後全部棄置， 辦完事就閃 , 快閃式行動先至最難捉摸最難反制！

呢一種模式先係長遠有效正確嘅方法，只要幾百人已經可以完成不可能完成的任務.

V 煞 理 念 精 神
戴面具最佳/其次口罩
wallpaper轉做預設背景，機內千萬唔好留有個人資料。

同埋港共政府完全唔驚市民上街，過左雨革已經知，佢地唯一嘅應對就係清場，仲要係知道警隊想清場就清場。今次最緊要係借到美國個勢，可以制衡政府，唔比政府出手清場。唔清場嘅話政府就只可以妥協民眾要求。
當然如果美國出左口，香港都暴力清場感大家就可以準備比美軍接管

侵侵出招啦

今次商家佬都超驚

政府冇錢，商家佬絕對會係第一個被開刀果個，點會唔驚

有保皇狗係度
自動幫你企啦

誠哥真係